iq題：我看見了

猜一動漫人物

李斯

只有神知道的世界

忘了主角名

So close

水鏡先生

陳國邦

但我聽不見

Silly?

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為我看見了，但猜一動漫人物，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

桂馬

艾斯

我想起來了！！！

佢地估到李國邦咁癲 我唔夠膽話呢個先係真正答案

以前中學我一講I see
就有條on9話 艾斯死咗啦 咁
所以知 利申： 無睇